［一鍵投訴］［清算］港鐵康怡花園管業處 破壞啊婆私人財產 屢次搞喊啊婆

（轉載請註明出處：專業清算師

）

經過幾日時間，港鐵選擇制造公關災難，不回應相關質疑，以為自己蝦康怡婆婆一事就會不了了之！不了！手足任務：

使用一鍵投訴，按以下連結即可 (記得最底改名，不支援ymail)

根據蘋果日報跟進報導，港鐵康怡花園管業處被指針對及欺負婆婆，協助婆婆為業主討回公道！

#康怡 #康怡婆婆 #一鍵投訴 #我哋香港人係唔蝦得㗎 #專業清算師

銀髮手足需要你

新聞重溫

港版國安法的政治審查其實一早就有，更圍繞市民生活。鰂魚涌康怡花園一位年逾70多歲婆婆，因在門外貼上寫有「五大訴求，缺一不可」的揮春外型文宣，遭港鐵（066）轄下物業管理公司針對，數月來多次派保安到其單位撕走門上文宣。

。。。。。。。

管理處除了撕走「五大訴求，缺一不可」，更連婆婆的「身體健康」、「平平安安」揮春一併撕走。惟同層住戶大門張貼的「揮春」卻不被撕走，惹來執法雙重標準之嫌。記者當日與婆婆一家到管理處向負責人查詢處理標準，負責人陳經理理直氣壯地指，撕除標示只是根據公契處理。

。。。。。。

婆婆毅然在防盜眼上安裝閉路電視，貼上「五大訴求，缺一不可」及「身體健康」、「長命百歲」等揮春，但都先後被清走。

。。。。。。

Pishhhhh

sent

推

阿婆都蝦
班街死全家呀

pish

真係超簡單 成個過程唔洗1分鐘 就可以幫到銀髮手足

click 入條link 就有template

使用一鍵投訴，按連結即可 (記得最底改名，不支援ymail)

仆街

Push

Pishhhhh
Pishhhhh

10秒攪掂，方便到呢

lazy

仲有無其他機構可以投訴

pishhhh

真係10秒，check 返sent box又有送出，堅。

一鏈搞掂

Done

好方便，唔好嫌麻煩唔做

SENT

click link 改下款 send 全程唔洗一分鐘 就可以幫到銀髮手足

唔好淨係 推 記得 click link 改下款 send 全程唔洗一分鐘 就可以幫到銀髮手足

一鍵就搞掂

Bad Request
Error 400?

多謝清算師好有交帶 真係找數 出一鍵投訴 幫婆婆

可以問清算師

28844114好似話可以搵到陳經理同佢激情對話

你試下copy link 出去重開

已send!!

多謝你

推爆佢

Complain complain complain

香港國粹~投訴

推呀

done

手速快

豬仔多謝

康怡花園喎，中產都俾人搞

貼咩關佢咩事

其實街坊去關心下婆婆可能仲有用

怕老尷 寫張卡 問候下都可以

Pish

啊婆食緊飯管理處無啦啦撕走揮春 嚇喊啊婆
有幾次半夜 搞到啊婆無日安寧 失眠 裝曬cctv仲要搞搞震

康怡同太古果班中產都得罪埋

公民黨果件當區垃圾區議員喺fb複述兩句扮跟進左

send 左

share埋俾朋友

已投訴

推 已send

熱開十四

多謝你提我sd email就真

pushpushpushpushpush

Done push
2秒搞掂

一鍵投訴正啊

國際線有任 請每日推Post

阿婆好堅

推啊！件事唔可以不了了之

幫婆婆造個大印，教婆婆用移印方式印落度門，等佢哋冇得撕

Sent and Pishhhh

正！

蝦阿婆係唔岩架

一鍵點用
禁落去gen左一堆 </p><p>出黎

using win10 microsoft built-in mail app

好犀利

Sent!

TUI

doneeee

清算佢老味

你係咪ymail？唔支援 樓上有 原文 template and receiver cop and paste +改下款就可以

正2秒搞掂

Complain !!!

Sent

一禁佢開左win10內置個Mail app
用緊hotmail

不過我人手del番然後send左了

push

清算師：餵到埋口架啦，唔該你地唔好mak大個口都懶

港共死全家

推！！！利申已send

Push ! Sent

好似霓虹燈

深夜開post

點樣整呢啲一鍵投訴信？

幫你推

唔識 我都係轉貼過黎

想要多啲

sent and 推

例如

投訴下無綫啲垃圾節目

一串串掛燈

無法顯示用户名稱,用戶名有!

你好無聊呀

唔知點解入到去見到
投訴信
康怡花園管業處經理專業失德投訴

然後撳落去無返應

tvb d 廣告商任務都無咩人做
好容易變成濫用 好似d簽名咁 疲勞就會減effect

佢會自動彈去email

佢自動彈封email

做乜又派膠

74歲劉手足 8月4再上庭

投左

done push

爛佬怕潑婦，同物管狗玩用返公屋刁民手段就得

j

ERROR?

好鬼方便

個屋苑仲唔開法團換管理公司？

咁蠢，好強既子彈
等陣
英國制裁
歐盟制裁
可以縮返入亞洲

係咪應該揾當區議員幫拖

貼喺自己屋企道大門向外嗰邊 到底算係公家定私人？

习曱甴

咁方便，大家一齊sd啦

已經諗到之後會點，就係會有個住同屋苑嘅癲佬日日落去物管叫人去全個屋苑清揮春，話啲揮春紅色好篤眼篤鼻，鬧鳩話佢哋之前唔係清過人哋揮春咩，然後撚鳩個物管半日

721 831 101 1111

#92 樓 手動template 記得改下款
［一鍵投訴］［清算］港鐵康怡花園管業處 破壞啊婆私人財產 屢次搞喊啊婆

#92 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

支持

幫推

小額告9佢

點解唔私人檢控告到條友坐監

推！🔥🔥

管業處可恥

啲仆街最鍾意蝦老人家

快到仆街 一𣊬間搞掂

連張揮春都容不下

咁都六負皮

冇嘢，我亂撳啫

又見到你地偷情

我同邊個

我啱啱先上水咋

bot

look番上面琴晚

咪又係得個推

主動挑逗你個名

阿婆都蝦

諗太多啦，其他人嘅名佢都係咁玩

第一次見好得意

黨鐵正仆街

推推

原來係咁

所以你諗太多了

禾無 隨口up 不要太認真佢真係好忙辛苦曬

唔好再撚me

唉睇完

有冇睇埋前面3個po

唔敢睇遲d先 你同佢做下掩護扮on9都幾好
以後我就會收斂下 但耐唔時無食藥發作

我諗應該冇乜人留意到
你要繼續狙擊先得，迫佢做傻仔

姐係點又叫我唔好L你地
但係又要我追擊好難明

狙擊佢

佢已經唔多L我因為佢好似明白 一理我我就有反射局佢做傻仔

佢都唔睬我，撩到佢吹水係我嘅目標

闊達 禾學識左唔同佢糾纏 （因為有新對象）

自己屋企都唔可以貼咩

登

估計食緊禾地花生

而家冇花生食